大過聽返 陶喆既二十二簡直係神曲

做左幾年野
聽返呢首歌真係想喊
做人真係好多煩惱

春天是他最愛的季節 當微風隨意吹亂他的頭髮
他並不在意身邊世界的吵雜 只想著自己生命中的變化
還有十五分鐘才午休 從早到晚沒有想像中那麼好過
安定的日子不一定就是幸福 忘不掉他在心裡做過的夢
他今年農曆三月六號剛滿二十二 剛甩開課本要離開家看看這世界
卻發現許多煩惱要面對 oh yeah
他常會嚮往能回到那年他一十二 只需要好好上學生活單純沒憂愁
他就像一朵蓓蕾滿懷希望

秋天是忽然間就來臨 青春雖然有本錢可以灑脫
一場戀愛二十二個月後結束 才知道有些感情不值得賭
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
九月天氣還是有點熱 他想公車再不來就走一走路
他開始明白等待未必有結果 一個人也能走上夢的旅途
他今年農曆三月六號剛滿二十二 剛甩開課本要離開家看看這世界
卻發現許多煩惱要面對 oh yeah
他常會嚮往能回到那年他一十二 只需要好好上學生活單純沒憂愁
他一直滿懷希望

人生偶爾會走上一條陌路 像是沒有指標的地圖
別讓他們說你該知足 只有你知道什麼是你的幸福
他常會嚮往能回到那年他一十二 只需要好好上學生活單純沒憂愁
他笑著想過未來 oh 他應該得到幸福 如此的簡單的夢
有沒有實現